而家邊到示威黨鐵停邊到 嚟多次遍地開花有冇得諗

等黨鐵自己癱瘓 我哋就塞地面

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

黨鐵

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

[文宣要人]9月2三罷?

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

Push

黨鐵帶頭玩不合作運動

退路要諗